香港劇本一早寫好，0感染個案持 續第4日

準備迎合支那

開關

連登仔，信政府？

咁叻寫劇本 武肺就唔洗爆啦
你覺得邊個過程可以隱瞞到武肺確診

香港唔同支那，真係有確診醫護上連登開 post無人會del